火影VS海賊王

個人認為海賊王畫風太卡通化
適合小學生睇多啲

火影
海賊

唔洗投喇 你睇吓動漫台火影定海賊王post多啲？ 仲要火影已經完結咗3年

仲有博人傳睇

火影個故事結構無咁悶

海賊王套路來來去去都係一樣

投火影一票

暫時火影票數較高

火影世界第一

無動漫超越到火影

海狗王咁垃圾

笑死
個時讀中學d fd係咁叫我睇op
又話好撚正好熱血好好睇
仲拎埋d銷量呀排名呀出黎吹捧op世界第一

到今時今日個個睇到屌哂鬼
連曾經被譽為世界第一垃圾既火影都比下去
真係晚節不保

利 冇睇過op 火影睇到一半頂唔順

睇黎火影完美KO海賊王

以前火影未完就屌到開花
火影一完就已經係連登上咗神枱啦使乜再開呢啲post

動畫就one piece
漫畫就火影

路遙知馬力 當年睇火影就覺得啲人踩得太犀利，海賊王比人捧得太過份。佐助打鼬又話幻術對幻術太誇張。打佩恩又話主角威能。根本呢部份就火影最好睇個part相反海賊王啲戰鬥先係又亂又悶
就算係忍界大戰都無想像中咁爛，睇宇智波斑屈人機都唔知幾爽皮 最起碼都好過兩年後既海賊王，除咗羅之外毫無亮點

忍界大戰一開始我覺得好悶 打埋晒咩金角銀角 舊影同少年篇D角色
去到之後得番班同帶土就好睇番好多 同埋大筒木既故事都唔錯
個尾都叫收得好冇點再拖

當年由佐助打迪達拉開始到完忍界大戰
都被人屌3秒睇完屌到上天花板

依加上神枱

Op真係要完左先有得比

不能再同意更多，次次翻睇都直接飛到斑復活個度開始睇

我14年先一次過睇火影同海賊王，個陣火影先做到斑比黑絕背刺。個陣已經覺得火影係戰鬥，節奏同感人位做得好過海賊王 所以今日評價變成咁樣完全唔意外

海柒王人物造型 打鬥 畫風都輸火影幾條街 路飛一路以來都無成長過 鳩叫鳩喊就當熱血當感動 而唔係用劇情發展去表達個種情緒 故事套路仲要咁公式化

同意路飛好似一直以來都無成長過咁
成個傻仔咁
火影內心描寫做得幾好

火影係平均垃圾 海賊cp9精彩 打完cp9後話佢垃圾都侮辱緊垃圾
兩年後直情當佢無再出就得

踩到咁 其實你呢料呢？

兩年後無啦啦強行加霸氣呢個設定入黎
搞到好似變左兩套野咁

?

過左咁多年,經歷咁多大事,路飛一點成長都無重係on99
唔係拎住雞脾行黎行去就大叫我要做海賊王
其他成員都唔見得好去邊
嗚門雖然平時都係傻傻下,但一到重要時間就擺出男子應有態度面對
由人面人憎咩都唔識死o靚仔,到自來也死再到忍界大戰,每件事都能夠睇得出嗚門ge改變同成長